[有圖] 廁所成日都有呢啲野

有時裡面有蟲，究竟係咩嚟？

香口膠

卵？

蛾

衣蛾

有冇害架？

寄生蟲